點解無男人既露腰裝？？

搵嚟搵去都係得啲女裝
從來未見過有男裝嘅露腰款

咁樣未露腰

淨係ff下個畫面都頂唔順

無見過廢老露肚腩

無聽過北京比堅尼？

上野二丁木LOOK?

幾正

其他嗰啲衫都冇著

真係要好瘦嗰啲先會冇咁怪

ASOS 勁多 建議樓主買件試下 記得影上黎

肥瘦都怪啦大佬...

係，不過我覺得真係去到纖瘦嘅會冇咁怪

拳皇個二階堂紅丸咁？

喬瑟夫，喬斯達

你唔怕肚臍入風呀
會肚痛柯爛屎嫁

有腹肌唔會怪

棍撞棍

入嚟就係想睇呢啲